smoke alarm - all light on and email - testing needed
heating 
lueftungsanlage - wie schalten - logo block installieren
treppenlicht - aus bei schalter - testing - wie in Bad
Saunalicht

Muellkalender https://klenzel.de/5444
Homematic Variablen http://discoveration.de/smarthome/homematic-variablen-in-openhab-2-aktualisieren/1242/

cleanup paperui items
cleanup log openHAB, homematic items not available

done:
DNS script
Treppenlicht motion 2